將軍澳人系時候出黎諗對策

軍師，軍師，出黎啦

自推一次

自推兩次

自推三次

幫推

唔係有港島西下場咩

推推推

將軍澳 d 路太乾燥, 係時候落 d 生油潤滑吓佢

求幫推

55

推

無計
不如將軍澳純和理非
而家真係未必夠力喺兩個地方開戰線

真係要和理非！
地勢不好！

如果有人係寶琳北路炒車 咁就真係出唔到去啦

同意，將軍澳私樓多和理非同淺藍
加上我地要留力去行港島

全區都係商場，十點十一點就收
地舖又小，又無小路
好難搞

有將軍澳tg group 架喎